個同事番左十年保安，半年前唔個加入啲咩公司依家仲做埋每周之星？是否呃人公司

大家知唔知係咩公司做咩？
利申，純好奇

傳銷？🤔

#圓桌 #侯爵 #伯爵 #公爵

MDRT...
保險啦擺到明。。。